依家香港最型最潮既人應該係galaxyman

平時都係學佢襯衫脫毒
又靚仔
仲型過陳冠希

識你老鼠咩
冇人識你呀！收皮啦

又係濕9博上位 有西人識你咩

Galaxyman都唔識

寶ching 有冇圖

Galaxyman 係咪油頭撚黎？

著衫型 又靚仔

拍片個feel好撚自大
好似全香港最潮係佢咁

Sunny就收下皮先
淨係識著supreme

係咪最潮就唔知
但肯撚定好過sunny

早幾個月前剷到3mm果啲咁上下長度 唔知佢有冇keep住剷

佢的確幾型既

不可一世既一個垃圾，社會渣滓

佢真係幾型嘅 睇得出有心推廣個潮流文化
不過唔好幫佢係呢到宣傳 會累死佢

sunny = supreme man

檸檬哥女友係咩玩法

佢好過sunny啦
都唔係襯衫嘅

有幾開心，型容下

屌打好多人，carry到剷青